加拿大真係一個好偉大既國家

水你過去三年 呃曬你D 錢 再踢你返去
O Canada

中國先係最偉大嘅國家，一招一國兩制想水鳩香港人五十年係到幫佢賣命
但你付出咗大半世時間係呢個地方發現每日150隻蝗蟲🦗捐入嚟香港拿盡香港福利
而啲福利你永遠冇份，交完稅俾政府再捐哂啲錢番大陸又要養咗幾萬隻狗去打自己
當移民個陣發覺供咁多年嘅強姦金唔俾拿走

之前話留地不留人，依加香港人走又想綁死我地
真係好偉大

不能同意更多
垃圾國家

你千祈唔好去 粗重野留返比我地

還是咱們蛆國給力

你講完尷唔尷尬呀？

我覺得加拿人雖然左膠但比美國更堅守價值觀

🌜🌛

你地臭閪蚑那偷咗香港人幾多年選舉權同被選舉權呀臭閪蚑那賤蛆

法官，我無野講了

笑死

人地講明個 visa 要幫香港年輕人
特別係果班和平示威 fight for freedom 既人，某程度上係分擔英國既道義責任

真正被踢走既係果班想技術/創業移民，又唔夠分同資金既人，唔淨係得香港人

支那黨開始叫d五毛狗係咁踩英美加澳幾唔好住

係啦，最好住一定係支國又要翻牆上fb ig 幾撚爽